求屌醒 想戎打機

突然發覺打機好哂時間
回想返我真係可以由照玩到晚 12個鐘up
有無人可以罵下我或者講下點戎打機

你幾歲？

12個鐘

要睇你玩咩GAME

22 讀緊u 一無事處

由照對住電腦對到黑
csgo pubg lol

好好珍惜有得打機既時間 遲下你會連打機既時間都無

讀緊u都唔識寫"戒"

但覺得好哂時間 想停

打錯 自膠

呢D GAME都打到咁耐,你都好野架喇

戒

唉屌

其你過幾年就唔會點玩

因為有班fd都成日打機

你人生做過啲咩係唔哂時間

希望係咁

大學生 咁撚多錯字

打機好似幫唔到自己

我認為係D Game唔耐玩

但我本身大過你 可以打機心態唔同

我回味細個玩既Game

有幾多
對唔住

望一望玩左都3年

有無人方享下點戒

我玩開電腦

有D Game由第一集玩起

佢老尾跟住幾年既內容,課金....出到唔想玩

戒
一無是處
刻

咁點解你會玩足三年

屋企好有錢？當你無錢既時候你唔會想打機

我同你差唔多, 日打夜打, 同你同齡
我淨係打LOL, 自己玩, 同FD 玩下Pubg (間中玩下csgo)
唔知除左LOL 仲有咩GAME 好玩 , 我唔係隻隻單機game都岩玩

我都覺得哂時間, 但係又唔想搵Part time 同其他興趣, 不過當開心得一日得一日,

利申: 今年畢業

複制一個等級制度，希望有志朋友一起入伍！
天數 軍銜
1-3 列兵
4-6 上等兵
7-10 下士
11-14 中士
15-18 上士
19-21 優秀軍士
22-25 士官長
26-29 少尉
30-33 中尉
34-37 上尉
38-41 少校
42-45 中校
46-49 上校
50-53 少將
54-57 中將
58-63 上將
64-69 少帥
70-75 元帥
76-99 靈魂指揮官
100天 築基成功
如果你已經戒色滿100天，你已經做到了很多人沒有做到的事情，鑒於你100日內辛苦修行，保持內心的純淨，並且面對各種誘惑和危險都挺了過來，再次恭喜你，你將從此踏上另外一條道路，無論是生活還是其他方面，100日以上的朋友，如果缺少目標，那麼就進入修道模式把。
100-130 結丹
130-165 金丹
165-200 元嬰
200-235 化神
235-280 煉虛
280-310 合體
310-350 大乘
350-364 渡劫
365 白日飛升！

將打飛機轉做打機

傻豬黎既 人地唔係講打飛機呀

因為有班朋友日日玩 玩親都好耐 晚晚3-4am先會停

唔係啦 有返pt既

有無沈迷先

你果D game 其實好哂時間
咩槍法,技巧 其實練黎真係冇咩意義

單機GAME都叫可以當睇咗個故仔

整壞部電腦去

近排買左啲期指書想學下炒期指

不過LOL 玩十幾個鐘都唔出奇
1個鐘先得一至兩場, 一日玩十幾場
你睇TWITCH 開台個D都係一日打到黑
但係人地有錢收我地冇
打RANK 唔日打夜打好難升, 你話一日玩兩三場都升到分,要好好彩等人carry先係

呢句真
點戒啊屌

已經notebk加wifi

我自己好羨慕可以有咁青春嘅友情
但你有冇試過有一日係冇同佢哋打機 之後會點

咁易戒,就唔會咁多人仲玩緊喇

無點⋯得幾個真人識
我而家習慣左晚晚2-3am先訓

害人不淺

而家4點添啦 大學生生活
但突然有日冇online 佢哋唔會奇怪你嗰時做緊乜咩

有啊 whatsapp我問我打唔打

一係走去識女仔, 一係搵過D 嗜好
CUT 上網, 整壞部機個D 邊WORK, 仲細咩...

做人都晒時間啦
其實自己鍾意咪得囉 有乜晒唔晒時間

有女

但好似無乜意義

你DUMP 咁多時間有冇得著先, 你係休閒玩家定係 competitive 玩家??

你CSGO打到高唔高RANK , 有冇玩faceit fpl 個D先?

細鷹高唔高

完全無得著

LE 都算高啦, 但係cs 睇RANK 冇咩用, D pro 有D唔打mm係得LE LEM
同埋GE 都可以係畀人carry 上去,
我有D FD 淨係玩死Mirage 上 smfc ge 但係唔識玩其他場, 都冇咩意思

咁好似都幾chur 但又顯得你幾重要

買完本書之後有冇打少咗機

其實你有女朋友易話為啦,
咪同佢搵多D 節目出街, 出戶外咪唔會LAY 係打機LOR

頭幾日有 之後有啲睇唔明就多返打機 三分鐘熱度

我正係玩dust2

會試下，thanks bro

因為真係好似返工咁 準時齊人就rank

頂 我仲諗住可以笑下你買返嚟擺
點知原來你都試過打開嚟睇
咁睇嚟靠自己睇書呢個方法嚟戒打機都唔係幾work

想搵錢又唔想返pt 細期一點都10蚊
學有所成就和味

由朝到晚呢
樓豬個大學生會唔會打錯，其實係大專生

出左黎做野之後返到屋企機都唔想開

學打籃球 用籃球代替

太攰？

細過有打開
之後就少左好多 老啦

如果我知道咁好搵 我都未必想返工

係啊係啊 咁你都知

約fd打 唔好諗 即刻做

細期一點10蚊 大期一點50
前題要學到先得

試下學下炒期指先囉 反正人一世物一世
睇期指書多嘢唔明 都好自然會頹
所以可能唔會即刻幫到你戒打機
要你頹下頹下咁睇到本書差唔多 真係有啲滿足感 又加埋其他途徑去接觸期指 到時你就可以脫離打機

想做占多啲

del game 開掛 俾人封
賣acc 一了百了

承你貴言

仲有人會收lol csgo ac ？
其實兩隻game都少左好多人玩 好似係

Between 你搵到解決失眠方法未
我想知

樓主試過上莊未？

仲有由朝打到晚

其實冇左班fd就唔會想打機 特別係樓主玩埋d競技game

不過仲係大學 唔等錢洗有得打就打啦
出黎做野 時間朋友2樣都冇呀

後生仔真係後生仔，覆句嘢都戇鳩過人

我覺得對我嚟講 解決失眠係假㗎
要解決自己心中雜念 做到色即是空 空是即色就真
太多嘢想做 太多嘢諗緊 唔想放下執念
所以病咗嘅時候就最好 可以食啲藥 然後同自己講
唔好諗嘢 快啲休息啦

你咁多錯字GE -,- 雖然我都唔係隻隻口語都識寫
你連D 日用字都打錯別字或同音字

btw 你係hd , asso 定degree ??

點為之有冇意義

我掉番轉 中四五開始少打機 出年U grad想趁呢年瘋狂打

擺棵花係電影隔離, 當你見到佢死ge時候你就會明白你再咁打落去你就會同棵花一樣

玩還玩 咪玩垃圾驚啦

唔打機有咩做？

我諗人哋意思係點解啲game咁垃圾你都可以講到上晒癮,成個白痴仔咁款🤪

強烈建議你試吓強烈建議你試吓heroes of the storm

或者依隻而家做緊alpha test

一個禮拜之前開始戒LOL
uninstall + 改acc密碼 + 改acc email做temp email address（咁樣冇得重設密碼）。再將temp email address喺一年之後send俾我。
咁樣我一年都唔使玩

心智成熟咗就介到 到時你就唔會將打機擺係first priority
利申 過來人

落地盤做雜工
包放哂你d電 翻到屋企肯肯定唔想打機 only想訓教
既戒打機又有錢賺

唔駛戒

逼自己寫攻略，再發放網上

戒乜春 人大咗就唔會成日想打機 只係有時無野做開嚟玩一兩場放鬆下 根本唔需要戒

第時返工自然會慢慢戒到
我以前都打lol打到傻左 諗住打到上ecs做半個職業選手 但返工之後個人就會現實左唔會發咁多夢
同埋都冇咁多時間精力打

幫到自己將來

有咩驚唔辣殺

得啦靜啦

加油

都22歲了

希望係咁啦

btw ecs係乜

唔洗特登戒
玩厭自然會擺低唔玩

玩3年都未厭仲越打越多

次級職業聯賽
上到第一名可以同lms排名最低嗰隊打 贏左可以入lms

由朝玩到晚 同 由朝打機到晚 有乜分別?

可以試下Rainbow six

死打幾隻遊戲都仲好意思叫人勸你戒

裝linux

我都覺 有時打完成晚lol
結果係rank冇輸冇贏甚至輸多左
有時都唔知打黎做乜鳩

岩呀, 輸完想贏番嘅心態好危險, 有d覺得追勝場係一種賭徒心態,我試過一日跌200分

讀緊U都打錯晒啲字...

繼續玩多d 玩更長時間
玩到過哂態 就自然會唔想玩

每日放工去跑步游水返屋企食飯做少少家務
大約十點左右沖完涼就打機打到點幾2點訓
幾好feel

輸都算 有時輸左又想追番鋪
有時就算打番上去都好
到第二朝醒左又諗番琴日on99咁曬左一晚

樓上講得無錯，到你以後返全職就唔打咁多
返完全日工都無乜精神，打兩個鐘已經想訓
仲未計可能要追劇同其他活動，都無乜時間狂打機

放工仲可以去跑步游水

heroes of the storm

或者依隻而家做緊alpha test

本來好迷打機
讀完中六就斷斷續續廢青左兩三年
日日打機 打十個鐘係基本 我都無諗過要戒
直到被分手果幾日 唔好話打機 飛機都唔想打
就係咁 我用左一日時間就戒左兩樣毒瘤

完全同意

j都唔想打

唔止打機 j都無時間打